腳甲芋泥定喉嚨白色珍珠 ？

好難揀

why not both